買左病貓股票嘅，可以將佢傳俾自己嘅耳孫，代代相傳，做傳家之寶

英國狗我屌哂你地老母